陳展鵬皮褸look

好撚似九十年代d人，一d違和感都冇

呢張冇問題喎

幾好睇呀

唔露毛就好了

幾撚型

有咩問題呀⋯⋯
外國d fashion magazine model咪又係咁著

呢張算幾好

有種胡兵既味道

個頭先柒

佢個頭左邊剷到好大陸喱

亞視果陣影？

亞視味撈cctvb 味， 柒到想嘔

明明袁文杰同佢都話自己做過亞視一線小生， 點解 一個做埋視帝都仲成個柒頭咁on99， 另一個型咁多

真心呢張無問題

估唔到連登都有咁多好鵬友！

好型wo

呢張幾型

支那味濃

其實呢張幾有男人味

今次型喎講真

有d想知件䄛咩牌子

佢條女真係頂得順佢陣娘味？

樓主醒到

我諗你同佢交換樣，jj短5 cm 都肯